理工明天(12/11)停課

Dear students,

In light of the extensive damages incurred today, the Senior Management has decided to cancel all classes tomorrow (12 November).

Academic Registry

推一

推二

「突發」新神獸出現，神鳥鳳凰